如果林鄭封關幫香港人,中國會點樣對付林鄭

如果林鄭封關，
答應五大訢求，
全民派口罩，禁止大陸西進入香港等等

中國會點樣對付林鄭
佢會唔會冚家剷

佢做唔做都冚家鏟架啦

佢冚唔冚家鏟關我撚事咩

依家最驚佢唔冚家剷

唔好諗住幫 柒婆漂白
佢唔會咁做

佢漂唔漂白都要冚家剷

林奠係唔會出賣維尼嘅